【武漢非典型肺炎】何栢良憂春運令武漢非典型肺炎擴散 張建宗： 暫毋須減往來武漢航班及高鐵班次

以後統一正名：「武漢非典型肺炎」
廢事一陣爆到落香港, 香港社區爆發仲勁過武漢時
全世界又以為 (或屈) 香港係源頭

==================================

港大感染及傳染病中心總監何栢良認為，有充分理由分析，武漢非典型肺炎爆發涉及新型病毒，相信當地有發生懷疑涉及人傳人的情況，病毒亦有一定的殺傷力，認為本港要當作病毒可以人傳人的情況應對。

他又認為，春運期間有機會令武漢非典型肺炎病毒進一步擴散，情況令人擔心，亦估計，如果源頭是來自野味或野生動物，會透過供應鏈傳到其他內地省市，希望內地政府有最新資訊，會盡快全面公布。

政務司司長張建宗表示，政府已就武漢不明病毒性肺炎個案作出高度戒備，啟動嚴重應變級別，亦不斷與內地方面聯繫，強調不會掉以輕心，如出現爆發時可以即時回應。

他又認為，最重要是防疫把關工作及注意個人衞生，現階段無必要減少來往武漢及香港的航班及高鐵班次。

另外，對於教育局局長楊潤雄早前接受訪問時說，如果有校長不勝任，局方可以取消他的校長資格，張建宗說，老師的質素及品行很重要，當局已清楚表明以學生福祉及教師專業為出發點，強調絕無半點針對老師，不存在白色恐怖。

屌你老母 你班仆街高官unun 腳隨便就害到香港人咁

減黎都冇用，有手有腳要落黎實有方法

呢班攔坦先至係食人血饅頭

唔知聽日上水光復會否變「勇武封關」？

叫高官去一轉武漢實地視察

打死都唔肯啦佢地

推

等睇支那春運攬炒！

dllm, 你隻無毛肥狗咪撚轉頭就飛走話放假呀，撚樣

國際文宣要做好